jj以切) 跪求命運守護夜uB w粵語版

啱啱睇完 Fate stay night諗住睇ubw， 點知粵語版又係咁難搵

撚有粵語版=.=

入app台fgo post搵
佢地有seed

now有播過

咩係app台

咩係動漫台...

呢D除非你識人叫佢俾你,網上係好難搵到

你比我好冇……

命運停駐夜呀

唔好笑

sorry

u right